---
layout: "comment"
hidden: true
title: "9450"
date: "2009-06-18T01:32:26"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Man sieht es nicht unbedingt, aber in der mittleren Nut der Platte 30x15 steckt ein Verbinder 15 - nur für den Fall, dass es jemand nachbauen will.

Gruß,
Stefan